有冇人鍾意用印多過簽名?

我鍾意
但英文又冇得吸印
反而中文字一手紅色吸落去幾有霸氣
有啲人專登買啲石去整個印黎吸

似皇帝

樓主係幾億資產老細級人馬? 如果你係一個月搵幾萬嘅打工仔就咪戇鳩喇

yes
要用玉璽
其他物料太cheap

銀行班廢老晌戶口拎錢大把人用印
政府公文份份中文都係吸印
係咪個個都幾億資產?

出成績表咪要用印仔

一個人見識小就係用錢黎去 睇每一樣野

人如其名即

睇下佢地用D印先

唉 都無撚腦嘅
人地唔撚識字 所以要印 得未
政府文件? 人地咩職級呀 你又邊撚位呀?
你唔話日本每個人都要用印?
繼續反駁啦 你貼埋個啲圖都係乜鳩會長 局長啦 你又係乜長呀? 班長呀?

中英文寫字同簽名都好似小學生

想練吓字同埋諗個好啲嘅簽名應該點入手

唔撚識字
LO咩GRADE?EO2咩GRADE?睇下人地出信用唔用印?
真係好笑,自己睇野睇得小就以為只有AO做官既先用印

睇下代行嗰個用乜
睇下佢地咩GRADE
冇腦仲笑人冇腦

屌你老母 唔係扮無腦 真係無腦嫁喎
首先 我係話班廢老唔識字
另外, 你係聰明嘅就首先search下代行嘅人係咩職級啦

自己冇腦仲晌度話人冇腦
自己搵下日日幫dha 出信班人咩grade

我前個幾日去台灣都整左個名印，用紅色朱砂，想問下每次用完點護理，清水洗？

樓主真係好柒